[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (76)

討論港超, 亞協及港隊：
[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區

討論香港外流球員：
香港外流球員討論區(15)

2018/19 港超參賽球隊
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

2019亞協小組賽參賽資格 - 傑志
2019亞協附加賽參賽資格 - 和富大埔
即使富力R&F取得2018/19港超冠軍，亦不合資格出戰2020亞洲賽，此情況下將由足總盃冠軍及聯賽亞軍代表香港

2019亞協附加賽圈
首回合
2019年3月6日
額日西莫 (蒙古) /黎明SC (朝鮮) vs 和富大埔

次回合
2019年3月13日 20:00
和富大埔 vs 額日西莫(蒙古) /黎明SC(朝鮮) @旺角大球場

2019亞協小組賽

2020亞洲足協U-23錦標賽外圍賽
G組球隊
🇭🇰香港、🇰🇵北韓、🇸🇬新加坡、🇲🇳蒙古

小組首名及四支最佳次名球隊晉級決賽週

賽程 (G組賽事由蒙古主辦)

2019年3月22日
🇰🇵北韓 vs 🇲🇳蒙古
🇭🇰香港 vs 🇸🇬新加坡

2019年3月24日
🇲🇳蒙古 vs 🇭🇰香港
🇸🇬新加坡 vs 🇰🇵北韓

2019年3月26日
🇰🇵北韓 vs 🇭🇰香港
🇸🇬新加坡 vs 🇲🇳蒙古

香港二十二歲以下代表隊初選名單
守門員：謝家榮 (夢想 FC)、黃梓豪 (傑志)、蔡子濤 (冠忠南區)、高 俊 (理文)、
林駿杰 (晉峰)；
後衞：林衍廷、潘栢安 (夢想 FC)、陳靜謙 (東方龍獅)、劉穎笙 (凱景)、羅梓駿 (傑志)、陳凱柏 (冠忠南區)、余煒廉 (理文)、徐宏傑 (梅州客家)、周緣德（就讀美國卡羅萊納海岸大學）；
中場：茹子楠 (科瓦彼達迪)、何振廷 (凱景)、張憙延、胡晉銘 (香港飛馬)、
杜國榆 (胡米利亞)、陳晉一、鄭展龍 (傑志)、叢振洪 (冠忠南區)、顏卓彬（就讀美國中美拿撒勒大學）；
前鋒：林樂勤 、彭林林 (夢想 FC)、孫銘謙 (凱景)、播磨浩謙 (傑志)、鄭兆均 (理文)、
鄭子森 (和富大埔)、安永佳（就讀美國錫拉丘茲大學）

今次賽事嘅主教練將由香港足球總會青年隊主教練 - 安頓（Carlos Antón）擔任。
香港U22將於3月5日（二）下午3時30分在賽馬會香港足球總會足球訓練中心開操，18日（一）出發前赴蒙古。

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 徐宏傑：梅州客家 (中甲)

餘3年 - 陳俊樂：廣州富力 (中超) (暫借港超富力R&F至一月forever)

餘2年 - 艾力士：延邊富德 (中甲)

餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐 (中甲)

餘1年 - 霍斌仁：維塞烏 (葡甲)

未知 - 基奧：有待公佈

未知 - 羅素：有待公佈

未知 - 杜國榆：胡米利亞 (西乙B)

餘4年半 - 茹子楠：科瓦彼達迪 (葡甲)

未知 - 曾健晃：Raslatts SK (瑞典第四級別)

未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源 (台甲)

未知 - 安永佳：Syracuse University (NCAA D1)

未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D2)

未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊：深圳壆崗助教(中冠)

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

練習一個人

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包:

HKG_capupdate.fmf
更新部份新入籍球員國籍 (如中村佑人)
為部份血統兵更新香港國籍 (如已確定無特護的Ryo Fuiji)
更新港隊球員上陣次數/入球

HKG_league.fmf
新增甲、乙、丙組足總聯賽系統
限制球隊簽外援數目 (跟現實港超註5+1出4, 富力3鬼+要8個香港人, 港會無限外援)

增設大專盃、學界賽事 (包含港九新界所有組別)
* 要玩大專/學界隊, 要係開角色之前設定為失業, 再apply大專/學界隊
新增部份非聯賽球隊 (All Black FC)
刪去原有中國聯賽對港澳台球員的外援限制

HKG_transfer.fmf
更新超聯、甲乙丙既所有球員轉會
修改球員位置及CAPA
新增部份留學外地青年球員入Database

和富大埔亞洲賽名單：

1 錢兆琛、3 艾華度（巴西）、4 梁冠聰、6 翟廷峯、7 黃威、8 李嘉耀、9 辛祖、10 利馬（巴西）、

12 鄭子森、13 楊賜麟、14 哈利（澳洲）、15 馮慶燁、16 陳肇鈞、18 伊高沙托尼（巴西）、

22 趙少維、23 梁星耀、26 李家豪、27 張澤瑋、30 黃祖心、55 基藍馬、63 李瀚灝、80 鍾偉強、

89 歐陽耀冲、99 曾文輝

古巨基留名

歐沖有份打亞恊 周中波 可能無咁忙

new post lm

留名

歐沖：要做夜市生意，不了

同馬斯查蘭奴 泰維斯做隊友

Lavezzi呀

成日搞錯 拿維斯先岩

由英國唔知第幾級聯賽到依家可以同世界級球星做隊友

其實係班球星為錢$降級，去同班二打六做隊友

不了，作客開唔到市

二打六
你講緊李毅凱

見到出面重炮post 就想問宜家港超有無重炮手j

歐冲外流未？
當日串羅素中甲都踢唔掂

其實有無港超球隊有意簽基奧？

拿維斯/馬斯察蘭奴/艾卡比隊友

大衞拉菲爾

大家有冇留意港超各支球隊嘅支持者打氣用咩鼓多？

我朗---龍舟鼓

你咁既料都有人收留, 基奧一定有得踢啦

原來已經踢緊亞協西亞分組賽
聽日到ASEAN組

02:43
陳浩然：「以前我就見過有啲韓籍教練，入到更衣室打爛晒啲板呀...或者踢牆呀...」

金X坤?

星期六要上深圳睇河北了

唔知呢

諗極都諗唔到非金判X又同佢合作過既泡菜教練，原來有暴力傾向

lm

好記得幾年前睇港隊
後面坐左幾條友話:估唔到之前同羅素踢波鳩下鳩下 而家可以入到港隊
點知家陣仲上埋中超

多一點機會讓港足運再發光

相信很多香港球迷都好像我一樣，從小就愛上足球運動，在大球場吃着甜筒觀賞郭家明、胡國雄等名宿賽事長大，見證過及偶爾也會懷緬一下香港球壇昔日的光輝歲月，同時亦看着本地足球一路一路慢慢的走下坡。不過，我相信很多香港球迷都希望香港足運會有一日再次發光發亮，這亦是我支持凱景的原因。

剛贊助凱景的時候，很多朋友都問我為何會贊助一支「學生波」、「降班波」等等，其實原因很簡單，就是凱景管理層堅持提拔本地年輕足球員的理念，只要給多一點機會、多一點鼓勵及多一點包容香港的年輕足球員，讓他們能在錯誤中學習及進步，相信香港足運終會重拾昔日的光輝歲月。

凱景
名譽會長 歐陽祖翰

邊撚個黎

好記得有場旺角場，佢後備沒落場，完場我地走緊佢仲一個係入面加操

三個本土洋將，麥基、積施利、羅素
本身羅素係資質資最差嗰個
唔跑得，生咁高又唔撞得唔頂得

南區高佬有咩藉囗進步咁慢

要幫無良柏公司返工，不了

南區高佬無咩進步
Btw南區依家仲有無球員揸巴士？前幾季有

歐冲都要作客

預備組出咁多勁人
中村
龍仔
巴拉克
神鋒老虎

有幾勁
出金東進加羅拔先真係強陣

connor tong 幾勁
入球紀錄
唐曉峰 22'
播磨浩謙 25'
巴拉克 68'
巴拉克 71'
鄭展龍 81'
播磨浩謙 90'

最鍾意睇佢地 ig 去旅行

早幾年隻羅素, 就好似白人版O既托布隊咁, 大大舊但又唔知做緊乜

贏唔到聯賽 咪贏預備組🤣🤣

要揸巴士留返退役後先揸都得啦

龍仔 巴拉克 tiger幾個仲要踢多幾多年預備組

LM

踢到30歲，前年加偉同昆宜都踢緊

踢預備組操狀態都要抽

去完我島一遊，加入台式風味

廚藝交流 又可以幫餐廳加多幾道招牌菜

巴打你之前叫咩名

安杜美斯?

巴拉克一隊都冇得出

最近幾天前標準流浪球員約翰艾馬(John Emmanuel)與他的妻子分別向本會及足總投訴，因該球員的相片仍然在標準流浪的網頁，因而影響落班令到沒有球會邀請他，本會在此澄清，約翰艾馬自季初加盟標準流浪於9月份上陣比賽兩場之後，未能配合球隊需要，所以已通知艾馬離隊及和他本人解約，並已經通知足總，所有手續已辦妥。
在此本會向本地及海外球會澄清，艾馬是可以自由轉會，而本會巳取消該球員的註冊，只要有球會需要，以正常途徑在football connect 要求,足球總會隨時可以替艾馬辦理手續。

emmaaaa~ emmaaaa~ 屌你老母

垃垃始終冇回應佢個官網是咪仲有emma張相

本身都以為係，check完發覺唔係

我唔係呀

屌你老母

屌自己懶撚到唔改個網

用中文向海外球會澄清？

垃垃真係好撚業餘...
做咗幾廿年人都冇進步過

佢同狗志真係天生一對

最低限度澄清

兩件垃圾

係足總官網
你唔係覺得垃立會整網頁下話...

即係炒左人 無通知足總

唔撚係丫

最近幾天前標準流浪球員約翰艾馬(John Emmanuel)與他的妻子分別向本會及足總追問及查詢，因該球員的相片仍然在標準流浪的網頁，因而影響落班令到沒有球會邀請他，本會在此澄清，約翰艾馬自季初加盟標準流浪於9月份上陣比賽兩場之後，未能配合球隊需要，所以已通知艾馬離隊及和他本人解約，並已經通知足總，所有手續已辦妥。
在此本會向本地及海外球會澄清，艾馬是可以自由轉會，而本會巳取消該球員的註冊，只要有球會需要，以正常途徑在football connect 要求,足球總會隨時可以替艾馬辦理手續。

從中國職業聯賽開始直到現在，中超（之前是甲A）報名表的形狀，格式25年如一日 - 寒酸，簡陋，信息量太少，以至於國社（新華社）記者都看不下去忍不住吐槽。現在，中超聯賽的出場名單終於要大變樣了，在23日的2019賽季聯賽動員會上，中國足協中超聯賽部長陳永亮透露，2019賽季開始，中超聯賽球員報名表要發聲重大變化。

在此之前，中超聯賽的報名表的信息過於單一，只有比賽雙方球隊的首發隊員和替補隊員名單，除了姓名，號碼之外，關於每名隊員的信息少之又少。這張印在A4紙上的中超球員報名表，不知不覺已經伴隨中國職業聯賽走過了25個年頭，雖然記者們一開始都覺得這張出場名單提供的有效信息實在有限，甚至根本毫無用處，但大家都了解聯賽需要改進提高的地方太多，報名表這樣的“小事兒”不會有人去管。於是記者們就各顯神通蒐集球員的信息資料，久而久之竟然成了傳統。還有個別人連小學5年級作文都考不及格，愣是靠著資料蒐集整理成了“一代名記”。

終於有人忍不住吐槽了，他就是新華社記者王浩明。今天1月13日，他在廣州燕子崗體育場看了一場香港足球超級聯賽，對陣雙方是RF富力和夢想FC。記者注意到香港足總提供的港超出場名單，一張A4紙提供了非常豐富的信息，“在香港足總提供的這張首發名單上，除了包含主客兩隊的球員中英文名和國籍，還包括出生年份，年齡，身高，體重，停賽情況，本賽季出場次數，進球，丟球（門將），烏龍球和紅黃牌信息。此外，球隊的平均年齡和首發平均年齡都會列出。甚至主裁判，助理裁判和第四官員的姓名，年齡，執法場次和級別都寫得清清楚楚。“

而反觀中超聯賽的出場名單，同樣是一張A4紙，記載的信息內容卻大相徑庭，按照新華社記者的說法，“翻出中超聯賽的首發名單，卻只能看到最基本的球員號碼，姓名等信息。球隊的數據和球員的個人數據完全沒有呈現。“

據此，新華社忍不住吐槽，剛過去的2018賽季，中超聯賽平均上座率2.41萬人，居亞洲第一，世界第六，香港超級聯賽在二零一七年至2018年賽季場均上座只有956人中超。和港超無論從競技水平和商業價值上都有天淵之別，但是一張同樣大小的A4紙，港超卻讓中超汗顏
新華社批評道：“一張首發名單只是一個小小的側面，但足以映照出管理者的某些理念和心態。一場比賽，一個賽季的聯賽是由千千萬萬個細節構成的，管理者在大刀闊斧推進改革和發展的同時，更不能忽視沉心和誠心做好每一個細節。細節決定成敗“。

這篇報導發出去剛剛40天不到，中國足協就有了明確的反饋，決定在新賽季改變25年不變的中超出場名單老面孔。上週末超級杯的出場名單已經讓人眼前一亮，球衣名，年齡，出場次數，進球數，紅黃牌等各項數據一應俱全，在出場名單上還附上了兩支球隊的陣型圖，受到廣泛好評。據了解這次超級杯的出場名單就是未來中超名單的模板，對新賽季的聯賽是不是又多了一點期待呢？

新賽季，記者們有望得到數據更加豐富翔實，準確的出場名單。足協表示要在設計科學，規範的競賽表格，包括“球員報名名單，首發名單，競賽報告等，為隊伍，競賽官員，電視轉播和媒體等方面提供便利。“據透露，港超的名單中所包含的所有基礎信息，都可以在新賽季中超出場名單中找到。

為了使得數據更加準確，中國足協還要求中超，中甲建立聯賽信息化平台，以方便註冊，報名，賽事管理，競賽表格的生成，數據的存儲和使用等。此外，在場內其他方面的服務也有望得到提升，比如賽場大屏幕播放的視頻材料設定統一的製作標準，引入賽場倒計時系統等等。所有這些改變，與球員出場名單的改變一樣，都是從細節上提升中超聯賽的質量，讓中超賽事帶來的體驗更加專業，更有國際範兒。

勝利牛丸——低潮更要團結
2019-02-26

港超近兩周上演多場關鍵及激烈的比賽，現時富力、南區、大埔在爭標路上皆取得一點優勢。凱景分別輸給理文及夢想後，護級形勢嚴峻，加上尾段與球證爭執而引起的風波，確實對球隊士氣有所影響，努力後的徒然是難受的。

但今季以年輕及欠經驗的球員作班底，其實已見進步，畢竟他們還需要時間，希望馮Sir不要放棄，為護級繼續努力。

另一邊廂，東方龍獅在爭標極關鍵的兩場比賽中，分別都在早段入波後反輸給南區和大埔，筆者深深感受到那種無力感和壓力，反輸比被技術性擊倒更傷元氣，但希望球員不要洩氣，抬起頭面對每課訓練和比賽。

要真正成為強者，必先要有克服困難的勇氣，跌倒也是必須走的路，低潮時最需要的不只是反省和努力，更重要的是團結和鼓勵。

香港首位亞洲足協最佳女教練
陳婉婷

牛丸：咪仲撚衰

屌, 咪一鳩樣

睇個下款都知道佢明串管理層啦

足總網井川仲喺東方

所以咪俾腦屍皇天擊殺囉

其實腦屍係邊一派
每次一講皇天擊殺，東方就會輸波

牛丸好似真係佢女神嚟
你見佢facebook最近個post係叫東方去死，睇怕老師係好似朱基咁因愛成恨

叻喇叻喇又贏喇

原來噤廢, 要向返香港腳腫學野

學撚完要keep住做先得㗎 之前咪有單日本隊清潔更衣室 再寫張紙多謝人地 中國咪又係跟住做 你估依加佢地有keep住做咩

中國噤撚有錢, 開一team 清潔專員隨員執垃圾都得啦

有無人可以幫垃垃翻譯

Aimar no club now. Please contact him.

Philip Lee

食藥啦柒頭

比錢撐港足既人囉 好似你咁一條毒撚縮埋係屋企9up呀？

咁都有得回力鏢
幫你講定先，kidchild就唔當港足一分子嘅，所以唔計

當亞協東亞、中亞及南亞區外圍賽尚未完成，西亞區分組賽昨天已開始，於亞冠外出局的科威特競技0比0賽和阿勒頗伊蒂哈德(敘利亞🇸🇾)，為國家取得2017年解除禁賽後亞協第一分。

西亞區比賽今日繼續，而東南亞區分組賽亦會展開。現時大東亞區系數情況可參考冬蔭波 Tomyumball，亞協中菲律賓及新加坡球會失分對香港有利，越南取分尚可接受，印尼及緬甸取分則樂意之極。

G組
16:30 (now 671)
佩斯查耶加達(印尼🇮🇩) 對 平陽(越南🇻🇳)

F組
17:00 (now 670)
仰光聯(緬甸🇲🇲) 對 淡濱尼流浪(新加坡🇸🇬)

G組
19:30 (now 671)
塞列斯(菲律賓🇵🇭) 對 撣邦聯(緬甸🇲🇲)

F組
20:00 (now 670)
河內(越南🇻🇳) 對 金界娛樂城(柬埔寨🇰🇭)

#數字球2019年2月

上次又話唔係撐畜力，但仲未肯解答我哋

原來畜力唔係指洋為港

俾錢睇本地波都有錯 做假膠俾啲分寸啦贊狗
唔係俾人話兩句駁唔到就可以奉旨氣急敗壞乜都吠一餐 幾廿歲人仲幼稚過小學雞

冇人屌傑志零本土？你真係好好笑，東方同畜力就真係唔係人人屌喇，呀sor唔記得你係捧畜力，梗係唔會屌。btw, 你答咗我地你唔係捧畜力先啦

嗱，冇屈你㗎

聽日蒙狗有無可能cup9 北泡

你咪就係一面屌人lesser evil撐山東魯能，自己又可以lesser evil囉
嗰日話你雙重標準你就潛水，而家堂而皇之走出嚟當自己啱

算數啦贊狗，你今天的我打倒昨日的我咪認囉，冇人會笑你朱基捧傑志，之後轉捧畜力同澳門通緝犯隊波㗎喎

要作客+入多四球，基本上無乜可能

係㗎畜力嘅香港人包括基奧雲尼、伊達、羅拔圖、謝家強、林志堅，呢啲我哋都知唔使你呢個畜力粉絲同我哋講

你答唔到我哋，一係就扮睇唔到，一係就話自己轉會

都算啦，人地逼到你埋牆角你先肯認今天的我打倒昨日的我，點解唔大大方方承認呢？

希望佢整傷黎明啲人算啦

估唔到2019年已經就嚟過咗兩個月，仲有人會同保贊咁認真

畜力既問題係以支那球會身份特權空降
仲要主場擺廣州
就算佢用足11個本土香港人都係咁evil

燸屎盡

完全封鎖咗都仲要睇到其他人屌柒條友

條友係咪唔洗返工，咁得閒留咁多comment

果陣得保贊自己一個食完早餐加操做gym
其他人可能喺樓下煲煙

Malaysia to host AIRMARINE 2019 Cup

Tan Cheng Hoe’s charges, who were edged 3-2 on aggregate by Vietnam in the 2018 AFF Cup final in December, will have Singapore, Solomon Islands and Oman, who reached the AFC Asian Cup UAE 2019 Round of 16, for company in the four-nation International championship.

A draw will be held next week to determine the seedings. The semi-finals will be held on March 20, while the final and third-place play-off on March 23 at the National Stadium in Bukit Jalil.

The three Asian teams will use the tournament to prepare for 2022 FIFA World Cup Qualifiers later this year.

人地就約好曬
我地就得個吉

香港足總正一亞洲獨撚一名
其他國家搞乜比賽都唔會預埋香港一份

曲線？
大佬呢d身兼多職都叫好努力 好比心機

76勇明明都係有身型冇技術冇速度
點解上中超嘅唔係佢

同廢鳩一樣懷才不遇

香港隊係亞洲黎講太過中中挺挺

勁果D (例如中日韓澳泰) 嫌你太廢, 唔想同你打

廢果D (例如所羅門群島, 澳門呢D)又覺得你超班, 唔想同你打

你講mma方面表現好左？
佢踢波係勁左就好似佢細佬咁北上啦

仲有大佬得廿幾歲咋
你攞兩個u40比

Garywhite 嘅錯啦

去鈴木盃好過淨係次次同北韓爭去俾人456啦

咪啦, 鈴木盃出名假

其實咩話題都夾硬拉得到去kidchild
個種9up功力真係唔講得笑

李霄鵬看來做出了決定，不出意外的話，費蘭尼將替換格德斯進入魯能亞冠小組賽的名單。

31🇭🇰羅梓駿 燸屎盡

朱基學界出局得閒返 請賜名

5🇧🇷艾里奧
14🇰🇷徐相民
17🇭🇰王子聰
22🇫🇷賓紀文
24🇨🇳鞠盈智
27🇭🇰于楊
29🇯🇵播磨浩謙
30🇭🇰黃梓豪
33🇭🇰周衍丞
95🇯🇵陳晉一

返巴西?

傷左？ 如果唔係點解要咁做

分析話中場太弱，想用費蘭尼鎮住

Gil 柏利 古迪斯 費蘭尼

4揀3都真係幾難揀

球衣名稱winning咩

又話打附加賽個班唔可以換人既，原來都可以架

因為今年中超先加翻球員名喺背脊

夠喇bigmac唔好推咁快

從來都係附加賽前一星期、分組賽前一星期、八強前一星期

一直都以為附加賽個班要提早決定無得換

怠敵

點解香港球員咁鍾意係聯賽期間結婚？
唞暑日子無吉日咩？

香港隊要擊敗所羅門，都唔係咁易，所羅門嘅級數絕對好過澳門，三月佢哋作客台灣，可以望吓。

踢完波去講波都係咁

東盟都唔會侵你玩，唔同籃球，足球本身係東南亞主流運動，有巿場，唔需要好似籃球咁揾非東盟球隊參賽，而香港冇乜額外吸引力，例如商業價值，所以除非香港獨立成國加入東盟成為東南亞國家啦。

揀日子嘅嘢，有結婚就明。

抖暑咪七月囉, 乜膠呀你

香港O既地理位置, 就係中港台澳日韓朝

專咩業呀

對，佢唔咁aggressive用贊助商身分做呢件事應該無咁多haters。香港人其實好簡單，你唔好做得咁明顯係可以隻眼開隻眼閉

冇水cap不了

下年隨時訓練就廣州 主場放香港

旺角場隨時係富力同南區

大佬上場對東方換衫嗰陣啲肌肉好勁

賀歲盃嗰陣格德斯carry全隊

邊有想像咁好，呢個世界如果係咁易話為，就方便得多。

喺東南亞嘅青年錦標賽，都試過因為參加國家唔多，邀請外面非東盟嘅隊嚟踢，但成年版東錦賽，相信好少有咁嘅情況，就算最唔積極嘅汶萊都會派隊參加，成年版東錦賽就係一個充滿商業味嘅比賽平台，香港本身又唔係東盟球隊，而且喺東盟角度佢哋覺得香港冇乜商業大價值，所以成日諗去東南亞敲門嘅球迷，唔好幻想太多。

有加反而想整件河北羅素

南區點會唔係香港仔
有亞洲賽打先另計

爆狗同pelle有名氣加鳩斬有用
即係gil同guedes 2揀1
咁樣gil都算老臣子加中堅要硬淨
局住實係棄guedes

我同過啲印尼、越南球迷傾過類似話題，佢哋完全唔理解做乜有香港球迷想香港隊落去東南亞打飛機，有水平比東錦賽好嘅比賽唔踢居然走去地獄嗰面，佢哋寧願喺中日韓身上學嘢，好過成日印尼對馬來西亞，有十萬人入場都冇用，就算畀你砌低越南泰國都冇乜意思，而且每屆東錦賽都有好多科學不能解釋嘅現象，到時你喊都無謂。

呢件野fifa都無人敢用

因為要砌低支日韓可能性唔大，分分鐘仲會被大炒。唔想被血洗，倒不如去東南亞打，打得贏越南秦國贏到東南亞錦標都可以打下飛機

真係贏到先算啦，雖然東南亞個啲假起上嚟真係有少少誇張

講返轉頭，香港都唔一定每次都過到北韓嗰關，同埋東亞國家嘅實力太懸殊，冇可能做到東南亞足球錦標賽咁

其實係亞洲足球水準差距太大

香港仔運動場裝修呀

呢個大東方球迷係咪作弊

我成日對一隊用華夏, 不過唔勁

好大仇口

何不將一切拋低 志願大過天 亦像世上螻蟻
星星永未流逝 如只可感嘆它美麗
得到也是無謂 負擔高過天際

有圖睇未

猶如 無人敢碰 秘密現在被揭曉

搵唔到~

Rich man back to kitchee

三月港隊係咪有友賽？

淆演d牙都幾白

話說依家打緊AFF u22決賽

秦國對印尼

而家既亞協做乜鳩？香港個組仲未齊隊其他隊已經打緊 咁撚奇怪嘅

一啲東南亞球迷覺得喺東南亞圍內水平有限，如果可以同中日韓交手，就算輸多都冇所謂，想輸少啲甚至想贏人哋，就需要自己自強，需要自己發奮，喺人哋身上學嘢，望吓佢哋嗰青訓系統同自己嗰青訓系統有咩唔同，咁先會進步。而部分東南亞國家嘅足球停滯不前，某程度同過份重視圈內比賽有關，喺東南亞級別比賽出盡出力，但踢世盃外同亞盃外，就是是旦旦咁，比你拎到冠軍都冇用。只係唔想成日輸，不如去南亞嗰面敲門，我諗除咗印度冇國家係香港對手。

冇咩奇怪，由改制後，比較多隊嘅西亞及東南亞都係二月開，佢哋仲要打區內四強同冠軍戰。

呢個比賽，有好幾支國家隊都派唔到full team出去，好似大馬、緬甸、越南、泰國係自己聯賽唔放人，印尼都有咁嘅情況，嚴重影響實力，不過勉強可以擋係AFC U23熱身賽。

我明你講咩，其實同打亞冠定打亞協嘅道理差唔多

只不過係東亞盃嘅賽制令我地唔一定對到支日韓

印尼贏秦國2-1

所以我哋香港就要畀心機，而台灣同蒙古等一樣，你想直入分組賽，得一個方法，就係自強，不過香港嘅足球隊相信喺不久將來會消失喺國際，我估計等唔到嗰日㗎喇。

FT
Group F
仰光聯 1-3 淡濱尼流浪
河內 10-0 金界娛樂城

Group G
佩斯查雅加達 0-0 平陽
塞列斯 3-2 撣聯

搞返主席盃同亞協盃分開好過 同組有兩個國家
亞洲波d水平又差太遠 柬埔寨個隊野岩岩輸十粒

河內贏 10:0

香港兩隊對航源要加油

球迷作品

邊隊唔紅唔建制

咁樣分區亞足聯同啲球隊都使少好多錢，呢個相信係亞足聯改組嘅原因之一，佢咁樣分，保證咗每個區有一隊出到去打，不過壞處就係將啲水平太低嘅球隊同啲級數差一班嘅撈埋一堆，實力差異巨大，冇乜意思。
今晚柬埔寨隊娛樂城都吞十蛋，上年隊吳哥又係輸到大大煲。雖然柬埔寨足球係進步咗，但係啲球隊水平未去到亞協層面，咁樣輸法長期係咁真係冇咩意思。即使柬埔寨啲波喺另一角度睇好古惑，但實力係爭啲嘅。

喺香港，冇一支球隊冇同建制嘅嘢完全冇關係，連足腫都係，所以有時去睇苦力北區，見到成班民建聯企喺到，自己嗰政治立場反建制，都有啲矛盾，需要啓動臨時白內障大法， 催眠自己，同自己講，我只係去睇吓波，自己行遠啲。

今季港超好緊湊

support ricky

要G持無良柏打蓄力

現實係
有建制有水，冇建制冇水
你會點簡

海景應該都贏到4球

王6c咪又係季季撲水 又散班又盛

除左港會，有邊隊可以完全無牽涉建制？

亞協盃D水準真係

亞協水平好參差

有d廢到輸十球

不過頭先河內好似幾勁
D人射波炮彈咁

九龍木

佢老豆唔係好多地㗎咩

得4個後防，根本未準備好，今晚仲要拉前鋒去踢閘。

呢隊河內係勁過2017傑志對嗰隊，十比零誇咗啲，不過上年吳哥隊都已經顯示柬埔寨球隊喺亞洲嘅級數如何，只不過作佢哋主場又可以贏到喺主場大炒佢哋6蛋嘅內政聯。

好心搞返主席盃比最低個班球會玩啦

淡賓尼反勝幾好睇，精彩過佩斯查對平陽，水平就遇咗低，照咁睇越南嘅河內都幾有機會成為東南亞冠軍，不過亞協盃精彩喺初段冇可能用常理去推測到結果，以及有啲球隊變化可以好大，好似2017年河內踢亞協盃，時好時壞，最後小組出局。

我上面講咗原因，AFC想慳皮，分區已經慳一筆，然後取消主席盃又慳一筆，打主席盃係所謂新興球隊就可以參加比賽，由於隊數多，又要打外圍賽，然後決賽週冇隊主辦又要自己拎河包喺大馬搞，將主席盃取消同亞協盃合併，名義上刺激及鼓勵各支所謂新興球隊努力，但有啲球隊根本連申請都過唔到，又慳一筆唔使貼錢畀佢哋打。

呢個改制，益咗印度同中亞球隊，印度發發。

其實想慳皮就不如亞協盃變主席盃級數，香港呢d就比個亞冠1+1啦...

有錢有勢嗰面會投訴你香港等球隊拖低水平，但亞協盃佢哋唔會理，因為燒唔到佢哋。AFC就係咁，香港唯一可以做到嘅，就係追分，兼期待競爭對手失分，所以每一隊香港代表嘅成積都好重要。

否則，你就要繼續同啲弱隊、半職或業餘隊踢比賽。

亞協盃首週入場人數

Al jaish 1-1 Hilal Al-Quds Club 48（巴林中立）
Al-Wehdat SC 1-0 Nejmeh SC 4359
Al-Kuwait 0–0 Al-Ittihad 627
Al-Najma 1–1 Al-Jazeera 100

仰光 1-3 淡濱尼 675
河內 10-0 金界娛樂城 5000
塞列斯 3-2 撣 5748
雅加達 0-0 平陽 35282

Jakarta嗰場15:30踢都可以咁多人睇

我其實唔介意調反轉
亞協多D地區自動兩隊
做夠12組
做返就咁東西亞區
不過 AFC 又會嫌咁多隊交通費 + 距離既補貼費好貴

葉劉黨窮極有限

675仲少過港超

Can’t agree more
唔知過左今屆仲有無人話踢亞協好過踢亞冠
會同國同組+對業餘隊
真係急不及待想玩玩了

現時好多人都未明亞協盃改成點，其實佢嗰比賽制度好易明，而佢哋想慳皮cut咗主席盃及亞協盃分區踢，向好嗰面諗，可能迫到啲下線隊發奮，但我都支持三級制，因為亞洲足球水平差太遠，好唔健康，好多下線隊有心冇力，咁樣突然將啲半職業餘隊推埋嚟，亞協比賽水平只會低咗，會有更多大比數戰果出現。

仲要永恆不變係北韓+台灣
北韓永恆不變係國家規劃冠軍425
台灣永恆不變係聯賽季軍孫悟空航源 (直至真係勁個D球隊肯攞牌 / 航源自己變到真係勁)

慘在根本唔會迫到啲下線隊發奮

AFC 咩支援都無，台灣唔會自動魔術咁變左個成熟既足球市場/社會同變一班專業既營運者出黎

佢哋本身踢6半，幾日前突然改3半，搞到好多球迷未放工冇得入場，我見到好多人喺Fb屌晒鬼，佢哋啲有啲媒體報道講到3萬5人入場好似好撚少人咁，佢哋啲媒體本身預計踢夜波有4.5 - 5萬人入場，如果佢哋睇埋成個亞洲連埋亞冠係得伊朗E字嗰隊大到佢，佢哋入場多起上嚟有6萬幾。我識一個印尼波友做嗰間企業有好多基層員工捧隊波，好多喺尋日請病假，一係話腳痛一係肚唔舒服咁，結果做到佢仆街，得一半人返工，懷疑啲人鼠晒去睇波。

其實有冇可能學歐聯歐霸咁
亞協搞大佢搵埋中日韓d 567落玩

實力會唔會差太遠

踢亞協，實力上及競爭力其實點會好過亞冠，踢亞協對香港球隊好處就係有得係分組賽搏吓出線咁，可以踢幾場，唔使做魚腩(但都做過幾次)。

但改制後你冇得同越南/賓/印度印尼等呢啲水平同你差唔多嘅對手交流，而且又未必砌得低425拎東亞冠軍去同東南亞爭資格。

好處，咪就係可以近距離睇吓北韓啲所謂神秘球隊，同埋欣賞吓台灣嘅半職足球隊風采，不過唔知傑志對425定價幾多呢，425咁神秘，使唔使二百蚊呢？

冇
一嚟獎金極少

二嚟喺中日韓眼中亞協水平衰過預備組
(日本連亞冠都半wfc)
玩下手去d爛球場整傷一兩件就大獲

三嚟西亞嗰邊其實亞冠亞協水平差唔遠 而家亞冠嗰幾個國家唔想出現爆冷情況失威

2010年亞協 試行過放卡塔爾3嗰隊 Al-Rayyan 落嚟亞協屈機 結果16強就比武里南淘汰咗

東亞區方面 其實AFC以前做過 但唔work

2012年亞冠想試行 中韓澳外圍賽球隊輸左要落亞協
遼寧宏運寧願退賽

記得話有傳淘汰比賽輸咗要落亞協盃，中國有啲寫手寫到落去踢亞協好似一件極為委屈嘅事咁，好似係人生一個污點一樣，又好似一個band one學生要去band three學校讀書咁，啲同學冇嗰正常，唔係白痴就係低能，一係就天生暴力狂，去到會整臭自己嗰朵，搞到自己cheap哂，總知講到踢亞協盃好似處身地獄咁，寧願跳樓死鳩咗佢好過。

亞協盃比賽多人入場嘅比賽主要來自東南亞嗰面，不過緬甸、老撾、柬埔寨、新加坡啲入場人數，好多時都低過港超比賽，西亞部分地方都係，始終亞協比賽水平低，加上本身好旺嘅敘利亞自己問題要踢中立，冇幾多隊可以好似Persija Jakarta咁，踢分組賽可以吸引6萬人入場，香港算係冇咁WFC，我記得西亞有一場人數係2定1，不過懷疑佢打錯紀錄。

成日都想知啲印尼波下下幾萬人入場
咁間球會理應靠門票收入都可以好疊水啦？

off吓先。

都唔係隊隊可以場均幾萬人，有啲球隊平均入場人數只有千幾二千，特別係啲冇地方背景及城市人口極少嘅球隊，入場人數最低可以冇一百，Persija Jakarta呢啲撻住雅加達首都嗰朵，而且又有好多引人注目嘅歷史背景，先可以有咁嘅入場人數。

以我所知，單靠入場門票可以賺到錢，唔係好多隊，好多時因為其他原因，會有啲主場比賽閉門進行或者喺中立場打，所以單靠入場收入賺錢係唔穩陣，廣告收入呢啲先係佢哋比較穩陣嘅收入來源。

呢個聯賽，現時有啲球隊有成十幾個贊助商科水，有球隊可以靠球迷消費力而生存，甚至有啲球迷會會員人數眾多，多到上線嗰班可以靠球迷會做正職揾食，但有啲球隊得一個贊助商，自己根據地窮到好多土著仲係過住部落生活，因為城市人口太少得幾萬，根本冇可能靠門票收入購錢，要靠政府撥款等支撐，面臨退出危機。

呢嗰國家嘅球會，處理財政方面非常混亂，我思疑有好多錢畀人中間吸咗啲去，雖然我冇證明，但我呢個思疑，我講出嚟會有當地人信我，因為呢個國家，依然充斥好多腐敗嘅事情。

再off多陣，最近有個澳洲媒體幫Persija Jakarta做咗嗰特輯，入面有一幕係影住官方球迷會其中一個話事人喺一塊空地訓練一班新嘅支持者，所有上前線打氣嘅新球迷都要入呢嗰營接受訓練，包括歌唱及動作訓練，有啲負責起鼓嘅人要練習點樣打，佢哋會請啲對音樂有研究嘅人去講解點樣打軍鼓、大鼓、落地鼓、筒鼓，點樣打會夠聲，點樣打會帶動到氣氛，而且仲會訓練佢哋體能，要跑街做掌上壓，嗰大佬會係咁洗腦式同佢哋講：我哋唔需要弱者！你哋要學識變強！

有啲似洗腦班，又有啲似軍訓營，全部接受訓練都係幾十歲，嗰個大佬話呢啲係一個準備上前線為Persija Jakarta打仗嘅人必須要學習嘅嘢，因為佢哋將會為Persija帶領住萬千觀眾吶喊助威，而作客時有機會遇上危險事件，鍛鍊佢哋體力係希望佢哋可以保護自己。

BTW歐洲遲啲都3個杯啦
多咗個Europa League 2

想問下，如果傑志同大埔拎小組1,2名，係咪都只可以其中一隊出線

係

就好似我之前咁講普遍嘅人都係想睇香港隊/球會贏人地，就好似嗰啲睇咗幾十年本地波嘅廢老都係咁諗

話你唔夠班學咩人踢亞冠踢支日韓

日本連亞冠都唔係好想踢
呢2年浦和同鹿島唔係國內無得爭都唔會認真同你爭個亞冠

港隊新帥為新面孔

身高1米91的羅素早前已曾隨河北華夏幸福進行季前集訓，會方周一晚上官方公佈他加盟的消息。聲明中見到球會對羅素更有高度評價：「上季在中甲為遼寧宏運上陣共29場，作為球隊絕對主力，不僅在防守端作出貢獻，還用4個入球的表現證明自己同樣可以在進攻端給予球隊很大支持。」同時更為羅素錄製一條短片，大有君臨天下之勢。

羅素本應有機會下月返港，為香港對印度的國際友誼賽上陣，惟因主隊新任教頭未及履新，球賽已取消。據悉這位港隊新教練為新面孔，並非香港球迷熟悉的奇雲邦特及甘巴爾，足總很快便會對外公佈

孫悟空隊大學版

唯一good news 就係唔係野狗做主帥

又浪費一個踢友誼賽嘅機會

屌你老母咁難得有frdly

唔通係牛丸

9 up估係歐洲鬼佬

程序有冇跟啱先

本身印度都無教練推香港

老實講我認為full team 印度吊打香港，上年大炒我島五球/香港都唔會好幾多
約友賽要升排名約d水平有得打果d eg 也門 泰國，越南
泰國等，
雖然越南，泰國排名高過香港好多，但香港入籍有身型優勢有得打下

問下澳門通輯犯

AFC外判亞洲賽比UEFA/OFC搞吧啦
比白種鬼搞點都好過比班中東佬南亞佬搞到鬼五馬六

可能係新野狗

2019-03-02 -- : -- 5 冠忠南區 vs 凱景
菁英盃分組賽(B組) 青衣運動場 14:30 $80, $30

2019-03-02 -- : -- 5 夢想FC vs 佳聯元朗
菁英盃分組賽(A組) 青衣運動場 17:00 $80, $30

依個係咪雙料娛樂？

大學隊有亞協打真係好正

你老母又吊起左你黎打？

一日可以睇3場

白賴仁笠臣？

ofc

早前，康文署向他表示有意先復修西看台，但他在10月底再向署方跟進，又獲回應指會在2020年第一季，就香港仔運動場的重建計劃完成研究，公開重建方案，似乎已接受他們提出不修復西看台，而直接重建整個球場的提議。他希望署方可以儘快完成研究，善用這個地理位置方便的球場。根據資料顯示，香港仔運動場自1971年啓用，曾舉辦香港甲組足球聯賽等大型賽事，屬區内不少人的共同回憶。

魔性
實操到fit

就算歐洲人可能會好直接咁講
完全無市場無人理既小眾野就唔好強求

今日，新疆足球圈內博主 @Rassoul 透露，延邊富德的兩名黑人前鋒艾力士和奧斯卡中的一位接近加盟新疆天山雪豹。

他在博文中寫到：

今日，一名來自延邊富德的黑人前鋒與新疆雪豹納歡會合，目前來看這球員大概率是艾力士，而奧斯卡更接近加盟陝西或另一家中超球隊。

地底垃圾級教練

以為係伊達 type?

仆街 教精左大陸佬添

Alex有新工
基奧呢？

驚閪咩, 大陸佬日日黎香港, 我地都教佢地排隊唔好周街屙屎, 咪一鳩樣

陳清和

Rambo

痴線，香港係運動場地方面真係嚴重滯後

簽過伊達基奧，就對香港球員念念不忘

應該係白人

nup god

Ricky講話下季就重建

又取消左 唔撚係啊

搵埋基奧咪可以組一個香港前線

fake news

01報過

電叻

位於大埔頭的華樂豪庭，發展商為恒安發展同系的恒安建築，共135幢，絕大部分地皮由王光榮以超過5,000萬元購入。王光榮在1997年將地皮分為過百塊，每塊以低於購入價甚多的作價25萬元，轉售予100多名男丁。

為mk聽正名

3場
菁英杯雙料好事，入場人數太低

又唔俾面羅系
三個月後又再請過

夜晚8點 mk場 聯賽 飛馬對東方
有無人挑戰睇曬三場

菁英盃踢咁耐都仲係分組賽

納比

多啲比賽係好事

摩佬

摩連拿

我應該會

俊立

岡田武史

樓樓上=俊立 ？

每隊只可簽一個港澳台球員

保贊有無試過同十三哥交流
喺度無乜見過
想睇

由延邊去新彊一個東一個西

13哥: 瘋子 不了

唔準你咁話牙海

3月無友賽
都肯定做pot4了
依家pot4:土庫曼,緬甸,香港,也門,阿富汗,馬代,科威特,印尼

其實可以skip也門科威特印尼都ok

其實有冇人見過佢真人

大把啦

I mean 十三哥

咁保贊呢

去傑區咪見到佢

阿當莊臣放監，大家快啲去搶

之前傳過果個holloway?

原來黎明對蒙古野已經開左波

GW>>>>>>>>>>>>>anyone

有LiveScore

163. 康文署正全面檢討體育資助計劃，在有結果之前，我會增撥二千五百萬元經常撥款及為期兩年、每年約一千七百萬元的額外津貼，提高對六十個體育總會的資助，以應付參與海外比賽、代表隊訓練、支援清貧運動員，以及其他營運支出。此外，我亦會一次性地提供一千五百萬元資助金，用於職員培訓、進修或購置器材、改善辦公室設施等。換言之，未來兩年增撥予體育總會的資源合共約一億元。待檢討完成並有具體建議時，我會按需要提供資源配合。

每年撥五千萬俾六十個體育總會多謝

每個總會一百萬, 主席頭痕點用, 不如唔好諗自己袋晒算數

一百萬太少la不如用泥增加薪酬福利

Kb 副手

跟本好多錢就浪費 香港咁細 球會又話要錢要人 區隊(馬會贊助果啲)又話要錢要人 學界又要人 搞完一輪 踢到考完會考升到大學/去外國就byebye 錢就使左一大舊 最後又係無人接班

KB 本來已經係個副手

Holloway d 風格同gw差唔多，都係踢性感足球

體育資助計劃 六十個體育總會

香港足球總會有限公司 19,087,187 19,665,018 19,851,834

fake的

笑到肚痛
跟班嘅跟班

本地體育總會名單中不受惠於「體育資助計劃」之總會：

域多利遊樂會
南華體育會
香港中華基督教青年會
香港小型足球總會
香港少年棒球聯盟有限公司
香港象棋總會
香港聾人福利促進會(資助計劃中有一間「香港聾人體育總會有限公司」)
香港圍棋協會有限公司
香港橋牌協會有限公司
中國香港體適能總會有限公司
香港運動醫學科學學會有限公司
香港滑翔傘協會
香港飛行總會有限公司
香港飛盤總會
中國，香港滑雪總會有限公司
香港活木球協會有限公司
中國香港健身氣功總會有限公司
香港拔河運動總會有限公司
香港棍網球總會
香港汽車會

香港拔河運動總會有限公司

南華本身有米根本就唔洗政府俾啦

攞100個黎做聯賽獎金啦

支那狗講支那話

咩Pot 都要靠籤運

我帥花名係咩

蜍甩水

腫莖狸 吳開胃

鄭展龍今季聯賽淨出過兩次
佢成日傷嘅

謝家榮u23趕得切復出

想問吓黎明場波最後幾比幾

兩回合6:0

peter reid ？
12月嚟過香港

哇
私相授受

咁多係公司註冊嘅
點解唔用社團註冊

焗蠅廁

贊狗除咗改花名之外一無是處
講講下連ricky都變咗係佢帶頭話要撐

傑志球迷朱兆基已經搞到呢度好混濁, 仲要有一班人陪佢玩

社團煩好多, 公司註冊易搞好多

大埔對黎明有無得打

有外援 應該唔會爭好遠

咪呀, 會以冇外援咁計嫁咩

闊別兩年已經大不同的亞協盃東亞賽區 精選
香港講波仔
於 25 分鐘前

兩年前香港足球迎來了小陽春，藉著較佳的亞洲足協系數成功獲得亞洲聯賽冠軍盃分組賽席位，傑志更於上年亞冠取得歷史性的勝利，但由於亞冠成績未如理想，香港於亞洲足協的系數被馬來西亞超越，失去亞冠分組賽的席位，只能參與亞冠外圍賽。隨著亞冠盃第二圈外圍賽傑志作客互射十二碼不敵馬來西亞的霹靂出局，香港球隊代表篤定今年將重新參加亞洲足協盃，回到亞洲球會賽中的次要舞台。可是，香港球會在亞協的競爭力或已不能再與往年相提並論了。

2017年亞洲足協以讓更多亞洲球隊可參與亞洲球會賽為理由，重組了亞洲足協盃的架構，把原來分東西亞分組賽改為「斬開五件」分成西亞、中亞、南亞、東南亞及東亞五個賽區比賽，香港位於東亞賽區，將與北韓、台灣等代表對碰，而今年香港的代表則為上季聯賽冠亞軍傑志及和富大埔。由於東亞賽區地區較少，亞洲足協只分予東亞一個小組，令香港或北韓於分組賽階段便上演打毗戰，在亞洲足協上的系數計算來說可謂十分輸蝕。
廣告

再者，東亞區只能有一個出線席位，如果北韓球隊黎明擊敗大埔晉身分組賽的話，黎明保送425出線夾擊傑志，將令傑志陷於苦戰；若是大埔擊敗黎明晉身分組賽，傑志與大埔鷸蚌相爭，北韓冠軍425亦有機會漁人得利，隨時得不償失。而從球迷角度而言，以往東亞賽區的對手大多為東南亞球隊，與香港球會實力相近，可觀性極高，到了較後階段更會面對更強的球隊，例如西亞球隊作客香港更是讓香港球途同仇敵愾，氣氛更為濃烈。但現時東亞賽區的外隊對手一個是一個國家極其封閉的神秘球隊425及黎明，另一就是以業餘形式參與亞協盃的台灣球隊航源FC，而大埔和傑志亦可能再次於亞協盃分組賽中對戰，季內隨時對戰五次，對球迷來說雖然北韓和台灣的球隊新鮮感十足，但戲碼比起以往香港球隊與東南亞球隊的對碰卻少了「牙骹戰」的意味。

今次傑志與大埔備戰亞協的方針各有不同。

傑志於亞冠外圍賽時已有16歲小將陳晉一擔任正選，今季亞洲賽場上傑志或將會給予年青球員一定上陣機會，在林柱機、林恩許、賓紀文最終未有註冊下，再加上現時傑志於聯賽榜仍然落後，陳晉一、羅梓駿、鄭展龍等或成為傑志征戰亞協盃的重要骨幹成員。

大埔則繼2010年後再次參與亞協盃，球會誠意十足，於一月轉會窗先後簽入利馬及辛祖，二人已被列入亞協盃參賽名單，可見大埔對亞協盃有多重視。但與傑志比較起來大埔於聯賽爭冠機會更高，現時僅落後富力R&F三分，加上兵源較傑志為緊張，在兼顧兩方戰線下或有機會顧此失彼。

由於亞協盃分開五大賽區作賽，部分賽區需要進行附加賽以決出八強名額，故日前西亞區及東南亞賽區已展開第一輪分組賽，但東亞區則需待至4月才會舉行首輪分組賽，直到6月26日才能完成最後一輪亞協盃分組賽。對於慣於6月開始休季的香港球隊而言，可算是一個重大的挑戰。究竟傑志和大埔兩支香港代表於今屆亞協盃命運如何，各位球迷記緊留意。

佢意思係大埔嘅外援應該夠揪

我埔聽日會唔會公佈cityline預售

睇伊高
但唔明點解又係放個O岩O岩入隊O既外援入去, 點夾得切

"黎明保送425出線夾擊傑志，將令傑志陷於苦戰；若是大埔擊敗黎明晉身分組賽，傑志與大埔鷸蚌相爭"

人地就會保送, 自己人就互殺, 點樣呀

現任韓國足協技術委員會主席金判坤今天出席了會議，他對韓國國家隊亞洲杯的表現以及主教練保羅·本託的工作給出評價。金判坤表示，亞洲杯2比0戰勝中國的比賽是一個範本。韓國在亞洲杯四分之一決賽中以0比1不敵最終奪冠的卡塔爾，連續59年未曾染指亞洲杯冠軍獎杯的歷史還將繼續。對此，金判坤表示：“球隊應該加強進攻能力，並且習慣去贏得冠軍。我們應該學習卡塔爾，提高門前得分能力，特別是在一定的射門次數上把握住更多的機會。”金判坤同時強調，小組賽對陣中國的比賽所呈現出來的內容是本托未來要努力的方向：“對陣中國的比賽是本屆亞洲杯我們表現得最好的一場了，據我的判斷，這場比賽應該成為國家隊未來戰術打法的模板。作為一個很好的參考，應當制定細緻方案，朝著這樣的目標去努力。”

📣【亞協盃】和富大埔落實鬥黎明SC 門票本周五公開預售

和富大埔相隔10年再闖亞協盃，首關附加賽已落實先於3月6日作客朝鮮代表黎明SC，次回合將於3月13日晚上8時回師旺角大球場出擊。次回合主場門票將於3月1日（星期五）下午2時起，透過購票通系統公開預售，票價分為成人$80、特惠$40，期待各位香港球迷踴躍支持，為「綠戰士」營造綠色主場力量！

隨着黎明SC於周三（27日）上演的亞協盃外圍賽次回合主場以3:0擊敗蒙古代表額日西莫，兩回客以6:0晉級，和富大埔的附加賽對手亦隨之落實，周日（3月3日）將會啟程往北京，並於翌日轉飛平壤備戰下周三（6日）的首回合作客賽事。

各位球迷可於周五（3月1日）下午2時起透過購票通網站及購票電話，或於該日下午2時至6時親臨旺角大球場售票處預購門票。購票通門市（通利琴行）則會於3月2日上午10時起公開預售，詳細資料請見附表。

至於本年度大埔球迷會會員仍可於今晚（2月27日）9時前登入以下網站登記，以會員價（成人$60、$特惠$30)預留門票一張。
‼️會員預售登記：

公開發售售票點：
🏟旺角大球場
3月1日下午2時至6時
3月13日上午10時起
手續費：每張$8

🌐購票通網站
3月1日下午2時至3月12日晚上23時59分
手續費：每張$10

📞購票通購票電話2111 5333
3月1日下午2時至3月12日晚上8時
手續費：每張$12

👨🏻‍💻購票通門市（通利琴行）
3月2日上午10時至3月12日晚上7時30分
手續費：每張$8

2019亞協盃附加賽次回合 2019 AFC Cup Playoff Stage 2nd Round
🇭🇰和富大埔Wofoo Tai Po 🆚 🇰🇵黎明SC Ryomyong SC
📅日期Date：13/3/2019 (Wed)
⏰時間Time : 8PM
🏟地點Venue: 旺角大球場 Mong Kok Stadium
🎫票價Ticket Fares: $80(成人Adult)/$40(特惠Concessionary)

#wofootaipo #taipo #tpfc #和富大埔 #香港足球 #flyhigh #weallbelieve #AFCCup2019

屌你

Kim sir

以後韓國打比賽就一直死守然後斬比孫興民

首回合又文字直播？

有咪算係咁

有無踢都成問題

啱啱公佈左

又係Cityline

因為要劃位

手續費：每張$8

黎明請你不要來 就讓夢幻今晚永遠存在

係咪又係佢隨機派位無得揀

幾好，收左工唔駛趕頭趕命仆入去霸位

諗起要抽中2829區就覺得煩

真係好撚on9

競猜坐唔坐得爆

但80蚊算幾良心

平時屌傑志貴嘅 呢個價可以賴啲咩呢

一齊入場幫大埔扯紅旗

坐爆旺角場
坐爆香港仔

北韓波唔洗指意有直播

$80會唔會坐到旺角場扯綠旗

#187
怠敵 吹傷民

陣間又有人唔跟位坐，搞到混亂

榮升爸爸後，外號「扭扭昌」的黎耀昌場外場內都比以前成熟不少，也慢慢調整了心態去應付比賽和家庭生活，還多了與隊友分享湊仔樂︰「自己會比之前積極啲，同埋比賽心態都強咗。依家同我差唔多年紀，或者結咗婚準備生BB嘅球員，例如嚟緊有『達Sir』（曾昭達）同黃俊皓都就嚟做爸爸，或者見到『偉豪』（陳偉豪），大家傾偈都會圍繞結婚、生仔嘅話題。『09』（梁興傑）2月26日就結婚，佢都好鍾意小朋友，我都想像到佢會好快做爸爸。」

旺角場買都要手續費？

Cityline賣就要，旺角場都係cityline出飛

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League

【「Shero感謝週」活動！】— 2018-19中銀人壽香港超級聯賽

為咗響應國際婦女節，並感謝所有港超聯球員嘅屋企人，多年來喺背後嘅付出同支持，因此港超聯第13週賽事中將舉辦一個名為「Shero感謝週」嘅活動！

「Shero」呢個字源於「Hero」，有「女英雄」嘅意思。活動期間將會喺五場港超聯比賽中有不同特別安排，包括每場比賽首200名女士可以換領免費門票、以粉紅色作為活動主色、邀請到香港歌手及前香港青年代表隊成員陳健安先生（安仔）同香港女子足球代表隊隊長陳詠詩小姐擔任活動大使等等！

第十三週賽事詳情：
— 3月2日
20:00 │ 香港飛馬 vs 東方龍獅 │ 旺角大球場

— 3月9日
14:30 │ 冠忠南區 vs 富力R&F │ 香港仔運動場
17:30 │ 夢想FC vs 傑志 │ 青衣運動場
20:00 │ 理文 vs 和富大埔 │ 將軍澳運動場

— 3月10日
14:30 │ 佳聯元朗 vs 凱景 │ 元朗大球場

#HKPL #RiseAbove #SheroFestival #Shero感謝週 #她是我們的後盾 #WhenSheSupports #IncredibleThingsHappen

公開發售售票點：
旺角大球場
3月1日下午2時至6時
3月13日上午10時起
手續費：每張$8

3月1日下午2時至3月12日晚上23時59分
手續費：每張$10
購票通購票電話2111 5333
3月1日下午2時至3月12日晚上8時
手續費：每張$12
購票通門市（通利琴行）
3月2日上午10時至3月12日晚上7時30分
手續費：每張$8

Shittyline

菁英盃呢

3月9帶條女入場十卜Ricky

查蛇帶埋小妹OK?

u daniel一黎大把女跟住

中唔中性别歧視條例？

多唔多人買左亞協會員60蚊飛

中

報料比野狗報會唔會唔受理

中撚曬啦
之前有案例，足總仲唔醒水

同埋社團係冇法人身份
運作起嚟啲野搞死你 (仲有要個人上身)
所以我好相信啲人搞學生會有時係唔知其實關於學生會嘅法律係可以搞到好撚煩

另外政府資助有個條件係要你 incorp 做公司

一定要買球迷區

（足總醜聞）梁芷x爆足總歧視男性

一名男顧客興訟「挑戰」，直指男士到該等場所消遣時，要付出比女性顧客較高的入場費，屬於性別歧視，他並獲平等機會委員會協助入稟，控告有關娛樂公司違反《性別歧視條例》。案件今(13日)於區院開審，因涉案的娛樂公司一直未有回應，亦無派代表到庭，法官判男顧客直接勝訴。

鬼叫啲垃圾極權國家係舉國體制中央完全控制

between lihkg 係咪 quote 太長會彈 app

有冇人

一定中直接歧視

呢單case交俾你

呢個 case 就唔好理佢
間公司故意唔應機 (知道輸硬)，個判決冇案例原則嘅效力，避咗訟費同埋一個明確嘅不利判決
最 on9 係個賠償額 judgment ，講起就嬲，好彩區域法院 judgment 冇嚴格約束力

大哥搞大佢

就等今次呢單做案例，港足又要威威了

上親A1都係負面野

不了呢啲咁嘅投訴煩死我又冇乜作用

同埋而家個平機會主席話唔會再理呢類 case

交番個波畀你

明犯法，平機會可以唔理？
即係平機會會叫市民自己去告？

平機會不嬲偏幫女人同支那

曬9氣
本身真係會入場嘅女性
9成本身都係十蚊飛入

女性可以十蚊入場

九成球員女朋友老母老婆

不如整毒撚優惠
首二百名入場毒撚免費

之前油渣咪爭D賴野

咁都唔撚醒

沙巴

老撾豐田 1-1 卡雅
內政聯 1-1 PSM

卡雅失分

姐係界限街看台？
果邊應該80架喎

6/7區啊 我都唔知2829係點賣 唔知學生飛會唔會淨係可以買龍門後

內政聯全出新班，以防反為主，勇奪1分，psm決心放棄辛祖，告別會抽獎，又冇內定畀辛祖奪得大獎，現時已得到初期報應。

呢組睇牌面psm好似高啲，但亞協盃最特別嘅就係比亞冠盃難觸摸得多，包括東亞香港嗰組，如果大埔入到去係會好啲，樓上有人話北韓球隊會有保送系統，不足為怪哇。

今次呢隊黎明即係等同北韓U23或U20，有大量小國腳，近似小白水，你哋可以擋北韓U23或者。

PSM把握力得啖笑
嘥左好多機會
卡雅嗰場好睇
主隊先落後但成場咬住
最尾八十幾分逼和

大埔勝算有?

賤種埔d球迷尻尻地 球迷區送都唔坐

以近年北韓短暫跌watt,同埋黎明係B隊，加埋大埔有外援，其實都有勝算

輸港會打人.jpg

如果大埔贏到黎明

對傑志都有利，分組賽可以飛少一次，減少舟車勞頓

坐球迷區聽佢哋成場喺度鳩屌咩
除咗幾個正常之外 其他都戇鳩鳩

實有既

可以撘地鐵踢亞協

變相主場添

特惠多數比坐球迷區 同 龍門後

做乜鳩

除左卡文嗰啲之外

看世界

果條金剛棒就麻L quote啦
碌到手指痛

53:30
港讀足球訪問果陣歐冲笑羅素中甲都守唔到

態度好重要

伍爺爺隻手遮天

大廚亞協有無得坐下板?

好型棍

雖然佢係我島國腳中堅第三選擇，但係港超表現暫時比預期好，keep住

你睇佢隻老鼠仔
而家返去我島踢國家隊應該變成中堅前2選擇

今個星期菁英杯可能有份
大埔留力

[FF]如果大埔入到分組賽

有機會見到最後一輪

大埔、傑志世紀和波，425炒孫悟空10比0都要出局

留力??

（ff) 傑志衝亞協 大埔南區搶聯賽同足總盃

望加錫個龍企到咁出 on99

【#港波一刻】證明自己

保羅呢個名，你會喺邊度睇過？球場內定外？前幾年佢喺夜店被襲擊嘅事，可能到依家你都會記得。但今季佢出色嘅表現，你又會唔會放喺腦海？

今季保羅喺七場超聯入面累積40次撲救，其中一場係凱景主場對南區嘅清白之身，足以證明保羅係凱景不可或缺嘅人物。

保羅嘅表現前幾年一直被人詬病，上年更加要「降格」效力甲組球隊永義地產。今季佢重返超聯舞台，目的只係希望證明自己值得擁有一個正選席位。

歷經東方、公民、流浪、大埔等嘅球會生涯，保羅繼續喺香港球圈上搵屬於佢嘅位置。嚟到香港嘅第六個年頭，佢選擇 #凱景 呢個小球會，繼續搵喺香港嘅大理想。

-方小肥 Fong Siu Fat

係咪師承中國輝

大廚而家究竟係一隊定預備組註冊

最後一輪孫悟空主場對傑志
kidchild 去台北田徑場搶佔主場聲勢就有

下個月我島友賽有機

以佢人工算幾值

山竹被除名
G. Honeyman以後冇得被打死了

最近個場...

兩個主持陪佢笑尻羅素，心諗你兩個又乜料呀

一隊有註，但主力踢預備組

孫悟空主場打425用新竹果個場
主場打傑志同大埔用台北田徑場有兩萬個位，要搶佔主埸（當然前提大埔要入到）

如果大埔入到分組賽
亞協小組賽香港內訌將會係今季既大埔傑志系列賽既第5、6場 (或者第5、7場，視乎足總盃進展)

大埔有錢就是任性

如果都係好似上年係輔大咁既聲勢，就唔驚了
不過今年可能會觸動到平時D台灣國家隊 Formosa 球迷

真係啲外援都屈死佢哋
小台仔半場氣都冇

要求唔可以太高
孫悟空主要業餘學生＋幾個托布＋三個超班外援

依家睇返真係搞笑
當日睇唔起人

kidchild看得自己那麼高

歐冲真係垃圾，練波扭到杜威訓低都拎黎講幾年，好心啦，而家踢大埔都踢唔上，仲返去？

明顯係歐冲問題，10年仲幾中意睇佢

如果出台電/大同會好好多
between 航源其中一個都唔算托布既，真係識踢波 + 踢過 MLS 先

哈利都應該可以如入無人之境

原來東方個迪加拿鍾意足球多過籃球，係因為身高有優勢先至打籃球，佢只係當打籃球係一份工作

專欄輪住嚟 長江後浪推前浪

傑志將於周日（3日）在將軍澳運動場火拼理文爭取「菁英盃」的出線資格，這也是傑志青年球員爭取表現的機會。

曾幾何時，傑志被批評沒有青年球員，或者沒有提供出場的機會給他們。我一直的解釋都是要青年球員爭取表現，用長江後浪推前浪的方法爭取上位。可能有些球迷會感到不耐煩，覺得他們上位的速度可以加快，但凡事都不可以揠苗助長，青年球員的成長也需要按步就班，按每人不同的能力，決定球員在一隊的上陣次數和時間。

其實我很了解朱志光，他是大眾青年球員的「契爺」。在他心裏，他巴不得每一個青年球員都盡快能夠獨當一面，快點成為球隊裏面的主力。但所謂十隻手指有長短，不同的球員成熟的速度各有不同。傑志11年前開始辦香港巴塞足球學校，當時提供的正規訓練中第一批球員正是97年出生的青年球員，目前已經開始成熟。我相信在未來的一兩年傑志將會起用較大量的年青球員，配合外援和一些有份量的本地球員，很快就能將傑志推向更高的高峰。也期望部份傑志青年軍能入選香港隊U23，感受代表香港的榮譽。

這個星期天，究竟是羅梓駿、賓紀文、鄭展龍、播磨浩謙、巴拉克、于楊、還是近日備受好評的陳晉一，能獲得教練賞識，為傑志爭取菁英盃的出線資格。希望青年球員如獲教練賞識落場，就必須把握機會爭取表現。

近日要處理的事情都比較多，例如中心在短期內重開、加強防洪設施、亞協賽事安排、本地賽事爭標、一樓擴建等等，球會最近的將來可能會有一個重要消息，屆時再和大家分享。

球會上下都全力以赴，務求在各方面都能夠做到最好！

傑志
會長 伍健

想傑志打就kitchild俾人迫害到傻咗啊

再黎就完全封鎖

究竟係乜鳩重要消息
會不會係同其他隊結盟

FF 9up 起比賽球場

再 9up 可能係成立 5 人足球隊

2am都掛住扮反傑

發撚緊夢

9up 姐
紮根沙田

佢已經算係印尼比較好嗰個。

btw呢場波入場嘅有6成印尼人，畀人騎劫咗嗰看台。

Alex回歸傑志？咁會令人好失望

啱啱扎醒，發咗嗰鳩夢，夢見流浪嗰個艾馬拎咗特護用香港球員身份去柬埔寨落班，真係發夢。

即時揾佢上年段球王片嚟睇吓。

可能冇乜路數

廁所板就有得佢坐

件件笑晒口啦
當借出去一年 但收左成七位數轉會費

印尼波除左佩西普拉 其他都係垃圾

佩西普拉呢一年都頹廢咗好多。

球員回歸唔算特別重要啦

以前可以響亞協橫掃東亞區

佩西普拉踢亞冠嗰陣作客中日韓失咗二十幾粒，之後第二年保留八成球員降格踢亞協盃，即刻唔同晒，主場對春武里同南華都大勝，踢埋南華出局，2014年重返亞協舞台，大炒仰光聯9球，大炒科威特競技6球，好似去咗兩個世界咁。

孖bin妹勁到癲！

呢個係fake news?

新疆媒體嚟喎

有場亞協唔記得佢對邊隊, 罰球企人場俾人顏射到訓低左

等官方宣佈
好快知，轉會窗就黎close

大廚位

南區打完畜力仲要打尖

四強： 3/3(日) 蒲崗村道公園
0930 湯國華 對 南島 1號場

將繼續有東網睇體直播

山竹巴必睇

I school 天下，學體會指洋為港

基奧失業

凱景需要他

同安基斯拍住上

安基斯 基奧 金玫基

基信龍門瞓着咗？
個波落到禁區仲唔出嚟接 又輸角

求其一隊港超簽佢啦

四強： 3/3(日) 蒲崗村道公園
0930 湯國華 對 南島 1號場（oncc睇體直播）
1100 港島 對 體藝 1號場

得返兩間

其實佢好一般，我覺得佢同kid子馬等差唔多，只不過佢喺對南華嗰場打得幾好。佢歸化咗印尼之後，聲稱有香港球隊揾過佢。

咁已經夠

頂走南華所有波

諗到就正

（無知撚）其實想問2017年香港咁少分係咪因為傑志亞冠外圍出局後但又打唔到亞協，所以少其他國家一截，定係點？

靜啦

主要係東方打亞冠拎得一分
傑志踢外圍賽都拎左0.75分

迪高打到越南仔搵媽咪

羅渣士連續兩季三冠王，加今季三冠叫緊糊，季中離隊俾球迷入場拉banner鬧fraud。

金判坤跳船，香港球迷：「良禽擇木而棲！」「thanks for the memories!」

新春嘉年華三角友誼賽
日期: 2019年3月2日星期六
地點 : 西貢鄧肇堅草地足球場
參賽隊伍: 標準流浪足球隊*啟如足球隊*南華隊友聯隊
賽程:
16:30 南華隊友聯隊 對 標準流浪
17:30 標準流浪 對 啟如
18:30 啟如 對 南華隊友聯隊
歡迎球迷到場觀賞。

13哥你唔洗返工咩呢排
全天侯見你上水+fb出文

如果個陣有埋根叔, 大東方一定會過埋水原藍翼晉身亞冠分組賽

如果菁英盃四強係飛馬 夢想 元朗 理文

咁支持夢想

忽發奇想，城市足球會唔會考慮嚟港超玩返隊:

38婦女節 嗰時笑撚到仆街

咁就正

羅曉聰朋友FF左好耐嘅天鵝呢

Hoi King

大連一方

唔好燈住

做睇場嗰個位有啲時間走吓盞，唔駛成日落手，可以look吓部3310。

我早上提起佩西普拉 你即刻響fb出左兩篇文講 孖辮妹撚9南華

壞處壓力大啲，責任大啲，人工又唔會高過人哋幾多，夾心嗰層，所以要睇吓垃圾波出吓廢文刷吓存在感(不過冇人理)平衡吓心理。

艾力士踢中超 有卡拉斯高 咸錫

艾力士 羅素之後應該無乜邊個可以再上到中超

細佬同樂仔

講真 由頭到尾都唔覺得佢地兩個上到中超
支那大把呢類年青球員

咁就唔知啦

樂仔名義上簽中超
唔放人逼佢今季港超
呃左佢

細佬仲話會續約真係戇居

苦力氹佢地兩個轉會R&F姐

支那u23好波過佢地大有人在

已經續左約？

苦力中超中遊，足協杯都有入過四強
我覺得樂仔頂多中超下游料
可能當時無其他offer又俾人厄左

等緊周定洋官宣
偷雞成功就發達

sean ready

Alex中甲變中超

升級

到底吳中超之後下一個支超出到場既本土華人會係邊個

羅素本身就係香港長大

希望會係傑仔

頭先屎忽痕睇咗中北美洲聯賽冠軍盃嘅賽制，睇完之後變得好珍惜AFC了

傑仔中甲仲有4年約
可以ff下樂仔季中上到去
其餘今季無咩機

托布白鬼反cap葡萄牙球玉

官宣：卓耀國加盟元朗

放棄東歐？

#賽馬會香港足球總會足球訓練中心
#仿真草足球場正式接受市民申請租用*

香港足球總會周四（28日）宣布，賽馬會香港足球總會足球訓練中心內的三個仿真草足球場，即日起正式接受市民申請租用。

位於將軍澳的賽馬會香港足球總會足球訓練中心佔地12公頃，是由香港賽馬會慈善信託基金捐助興建，香港足球總會負責營運的大型足球訓練基地。

中心早前已逐步投入服務，為香港足球代表隊之訓練基地及本地教練和裁判之培訓場地，設施包括三個標準天然草足球場、三個標準仿真草足球場及一個標準五人足球場等等。而當中的仿真草足球場會設有公眾使用時段，接受市民申請租用。

有關中心的詳細介紹及申請租用詳情，請參閱以下網站：

*相片提供：HKFA

敗走

外流之路到此為止

卓20

無追post
究竟咩事由當初fdly有正選入波
到再番去就完全無得踢?

元朗迷恨咗兩年

工作證？

石門=歐洲
元朗=西歐

元朗仲有水?

我國

都估到佢返來唔止飲09嗰餐

我朗扯旗了

國 M子 豪

史上最攻

卓狗

贊狗仲未上水狙擊禾國

卡立？

當初吹到皇巴拜

黑色珠璣警號現正生效

我朗反擊戰開始了

好平啫

唔該讓路南區同埔

最開心既會唔會係Kelme

大批禾國fans進場

kelme: 買波衫重要d

石門摯友開始多人

國國好嘢！

有得印國國未

得N蕉

想買七件日日著

老實講再無波踢狀態就keep唔到
簽半季完季仲可以去試腳
操得起仲有機外流嘅
何況郭蛇仲成日係港隊助教，趁新帥未上任爭取下表現爭入港隊la（入完b隊再入a隊）

唔好放棄向前行

早一星期加入可以踢鳩畜力

工作証好難拎，等到開季後先有

Well said mk Chung

唔係衰自己直頭已經踢緊中甲

大埔facebbok post:
和富大埔目前於菁英盃A組3戰得3分, 由於對賽成績不及次席得6分的佳聯元朗，故已提前於分組賽止步。由於「綠戰士」隨即要於下周三上演的亞協盃附加賽作客朝鮮代表黎明SC，連場硬仗當前，主教練李志堅明言將讓部份主力球員休息，亦期望讓於聯賽上陣較少球員透過實戰提升狀態

菁英盃唔係計得失球先咩(章程第十六條)

章程link:

可惜了
可能想搏下中甲offer,無先決定回流

1. 有關球隊的對賽積分，分數較多者將會排名較前
2. 有關球隊的對賽得失球差，得失球差較佳者將會排名較前
3. 有關球隊的對賽得球，得球較多者將會排名較前
4. 如按上述第(1)至(3)項排序後仍有球隊排名相同，則根據有關球隊之對賽
賽事重新按上述第(1)至(3)項就球隊排名排序。如上述未能達到結果，則
根據下列第(5)至(8)項進行排序
5. 有關球隊於分組積分榜中的得失球差，得失球差較佳者將會排名較前

先知

diu 睇錯佢對賽積分以為佢講真積分
咁無嘢啦
可以盡情負評我

有可能，可惜
之前d紀律問題應該已經改左 生性

本地前鋒要外流中甲都有困難
我島陳浩瑋中甲經驗豐富都無offer（希望今日有奇跡
無嘅佢可以嚟港超試下

香港卡斯辛奴降臨我朗

菁英盃專家av堅出唔到線

定係堅sir放棄菁英盃，專心超聯同亞協盃

之前唔係仲係理文跟操咩
為何突然180轉咗

買主場定作客好

有無人因為想睇mk國而特登入場？

睇你for出街定入場
for支持佢本人定球隊
橙色: 入場, 球隊
白色: 出街, 佢本人

卓耀國回流簽約元朗 郭嘉諾：盼用3個月改變阿國態度

香港時間周四(2月28日)，佳聯元朗由主席王德信歡迎卓耀國加盟，合約去到季尾。24歲的卓耀國去季轉會瑞士球會基亞索，但未能站穩陣腳，輾轉回流返港，今次將會披起20號球衣。

元朗主教練郭嘉諾表示，他自去年省港盃之後一直和卓耀國保持聯絡，知道他的情況：「阿國在去年12月和基亞索解約，之後一度去了內地試腳，但因為轉會窗關閉未能找到球隊落班，一度感到徬徨。我知道他的情況之後，便和球會傾談，希望給予他3個月合約可以幫助他找回比賽感覺。球員畀機會元朗，元朗也畀機會球員，這是雙贏局面。」

郭Sir表示，他知道很多球迷都關心卓耀國的消息，想他繼續足球員的道路，今次他簽約元朗、郭Sir也有一定目標：「我想用3個月時間改變一個人，盡我所能令到阿國變得更好。元朗是一支非常團結的球隊，相反阿國表現比較個人化，單是他如何學習融合球隊已經需要時間。我們找他回來，當然想他用表現說服外界，幫助球隊贏波。」

話雖如此，郭嘉諾卻不想操之過急，極速派阿國落場比賽：「以我所知，他差不多有半年沒有比賽，我們不會心急起用他，反而想他找回狀態再落場，可能是在盃賽爭入4強的時候起用他。阿國是跟元朗練習了一段時間，我們覺得他可以才決定簽他回來，希望幫助他延續職業生涯之餘，也爭取機會繼續入選香港隊。阿國需要一個機會，希望他會珍惜今次機會好好表現自己。

竟然

是時候讓禾國知道比好多球迷打氣支持既感受

Kwokfather

元朗球迷＋郭蛇＋mk國
入埸人數可望再創新高

仲有3場主場

要入場睇元朗了

郭daddy

有冇人同我一樣係唔鍾意卓耀國

點解

郭蛇值得尊重

珍惜機會sir

郭daddy真係好錫佢
加油呀屌

點解唔早啲番黎...
有份打畜力就好....

支持郭蛇教既元朗

今日係中國轉會窗deadline

態度同紀律問題，又好似串串貢咁

元朗場會唔會扯紅旗

你對佢嘅印象係咪仲停留喺佢踢流浪嗰時

柏撚呢

元朗是一支非常團結的球隊，相反阿國表現比較個人化，單是他如何學習融合球隊已經需要時間。

會唔會拖累球隊？

三千人

當年日日屌鳩郭嘉諾迫害我國 咪係你?
話禾果洗能理郭膠諾鳩up珍惜機會?
屈尾十做牛油狗

富力年代私自離隊，好難讚佢有紀律

希望禾果今次生性

哪有錢

申請重建沙田運動場好過，舊撚到乜咁

話雖如此，郭嘉諾卻不想操之過急，極速派阿國落場比賽：「以我所知，他差不多有半年沒有比賽，我們不會心急起用他，反而想他找回狀態再落場，可能是在盃賽爭入4強的時候起用他。

即將最後一輪菁英盃，真係爭入4強既1場
後日咪...

你係咪認錯人

呢邊啲人真係痴線

條友入親嚟淨係會屌人

講開就講埋，啱先發現元朗無限接近1個飛機盃中飛機盃

達蛇係咪跟緊HIUMING BALL

點解聽日係2點先開始賣飛？平時多數朝早10點開閘

3個月改變態度
改完都off season

之後再去試腳

歐沖呢

將軍澳足球訓練中心佔地12公頃，設施包括3個真草球場、3個仿真草球場及1個5人足球場等，供港足、青年梯隊及港超球會使用及租用，其中仿真草場（4至6號球場）將設有公眾使用時段，本月起接受市民申請租用，將先接受3月18至31日，以及4月的租用申請。

根據足總網頁顯示，仿真草場繁忙時段，即周一至五下午4時至晚上11時、周六、日及公眾假期全日的收費為每小時525元，非繁忙時段（周一至五上午7時至下午4時前）為每小時315元，晚間射燈費用為每小時50元，泊車每小時15元。

香港C朗 連登球王

又一件吹奏就死既例子
不過都好既，願意面對現實

保贊

佢仲好後生啫
唔駛咁快睇死佢

佢唔似fat gor咁比人調黎調去
搞到四不像咁

支持 好喜歡睇佢反傑

柏撚開頭都好肥既 而家fit晒

我

香港飛馬 啪啪啪啪啪! 香港飛馬 啪啪啪啪啪!

SOR 回錯POST

回錯都回得咁對題

羅系唔好追殺禾

回下帶先
0:30
尿國聞

雖然 true
但嗰個位冇乜空間發展
馬鞍山剷咗個停車場 / 喺個停車場上面仲有得起

回錯sor9

Oncc

已注定無緣進身賽事4強的和富大埔，上仗於港超聯主場以2比1反勝東方龍獅，主教練李志堅認為，球員需要正視比賽初段大意失守致落後的問題，但也慶幸球隊最終能夠應付難關︰「上場波有好多攻勢但入唔到波，呢啲情境喺我哋隊波出現過好多次，最終得到勝利，起碼信心會好啲，同埋好開心睇到球員每一刻都冇放棄過進攻。」

堅Sir：為亞協附加賽谷狀態
「堅Sir」又指，球隊要應付兩回合的亞協附加賽，於11日內踢4場，期望讓隊中較少上陣的球員寓賽於操︰「依家球隊要去部署點樣應付聯賽同亞協，希望透過呢場波鍛煉佢哋，同時觀察一啲球員喺嚟緊嘅日子可以點用，或者佢哋可以打番起狀態。」

富力今季曾兩次與和富大埔交手，惟兩次均不敵對手，「光Sir」期望：「大埔之後要踢亞協賽事，加上菁英盃已經出局，人腳應該會有調動，希望我哋能夠把握今次機會擊敗對手。」人腳方面，目前球隊有林志堅、迪布利有傷在身。

我估我知邊個

瘋子凱 老棍二

Kannas笑到呢

老實講睇上年東亞杯就知我島國家隊土炮主力大多係踢台甲，好有心但無高水平聯賽阻礙進步，但上年同香港踢唔算輸好多，近年進步幅度都幾大

相反香港土炮至少可以踢港超，真係好好多

都啱，但起碼要有三面台，佢個主看台得1500位

我諗到唯一一個四面看台可能性，係起到去單車徑上面，將嗰段單車徑變做有蓋

前日Nagaworld比河內炒十球
Fox sports整左個龍既失球highlight

MOS場都係其中有潛力做港超主場嘅場地，但首先要增加座位同提升設施

冇紀律

之前睇都係唔會前場迫搶，就算成隊都好認真迫緊，佢自己都好似唔係太投入
防守紀律真係唔太好

呢下真係業餘都痴線
簽緊約，出外試腳，係咪應該同球會講聲......

上場已經見到冇林志堅，富力真係差好多
冇得自動波，上次光蛇可以點應對

硬係覺得呢個部分係立立有份縱到佢咁
流浪隊處理轉會本身就業餘都不如

大埔作客平壤球迷團成唔成到團

無紀律無得賴，志榮係度佢都夠膽

咁佢本身紀律差呢點我同意嘅

菁英盃】【本報訊】富力今晚八時在青衣運動場上演的菁英盃A組最後一輸分組賽，誓破和富大埔，保出線希望。

今屆菁英盃本周進行最後一輪分組賽，這場大埔對富力的A組賽事，原安排周日上演，但為遷就大埔在亞協盃附加賽首回合作客北韓黎明SC，賽事提前今晚進行。A組除夢想篤定取得八強一席，餘下一席是由元朗還是富力從後趕上，要視乎最後兩場，即今晚大埔對富力及明日夢想對元朗的賽果而定。

估呢場購票人數不足三百

青衣 狗都唔屌

對郭sir 黎講, 禾國只係一個叛逆少年, 唔係星級球員
唔可以再寵佢

如果比著係我尖

原來cityline手續費加到$10

313場波買大埔球迷區附近？佢地係咪6/7區

係 想坐28/29 坐大埔班癲佬隔離我都自愧不如

歐沖都叫出左幾場呀 佢咩都無做過就番黎

咪食咗鬼妺

28/29會唔會仲大聲過6-7區？

郭sir對mk國紀律有要求
但marketing唔關郭蛇事
老實講marketing高調只會令外流失敗嘅mk國尷尬
依家mk國要低調重新出發証明自己

希望禾果唔好拖累郭sir

信郭蛇嘅父愛

恨鐵不成鋼

陳柏衡都救到
我諗以郭蛇感染力應該都救到mk國

mk國去大專證明自己la

要買了

tee 咁款

羅素果件正d

由頭到尾，係得好少數球迷當佢係球星

【已確認】前延邊外援塞爾維亞後衛尼古拉·佩特科維奇（Nikola Petkovic）加盟四川隆發。他曾在冬訓期間隨國家集訓隊在國外拉練。 【已確認】貴州恆豐球員鄭凱木轉會天津泰達。

錯post sorry

貼返個關事的

【公告】“黑又硬”的內援！歡迎艾力士加盟我俱樂部
大連一方足球俱樂部 發佈於 2019-02-28 16:21:41 投訴 閱讀數：21萬+

2019年2月，經與球員本人協商一致，艾力士以自由身與我俱樂部完成簽約，以內援身份正式加盟大連一方足球俱樂部。

艾力士（Alex Tayo Akande）1989年2月9日出生在尼日利亞，在場上司職前鋒。艾力士在英國開始正規青訓，2008年來到香港，加盟香港聯賽，先後效力大中、東方等俱樂部。 2013-2018年艾力士效力香港傑志俱樂部，出場51場比賽進24球。 2018年2月-4月亞冠小組賽，艾力士參加了全部6場比賽。 2018年中甲下半賽季，艾力士作為內援加盟延邊富德俱樂部，幾乎踢滿下半賽季的所有比賽，是延邊前場的進攻組織核心球員。

2015年，在香港生活了7年的艾力士加入香港籍，正式代表香港參加國際比賽，並且進球效率極高。截止目前，他共為香港隊出場20場比賽，進10球。

艾力士是前鋒出身，腳下技術好，控球能力強，擅長傳威脅球，比賽經驗豐富而且特別熟悉中國足球。期待艾力士加盟後，能夠為球隊的進攻做出積極的貢獻，幫助球隊取得佳績。

希望alex用大黑腸屌打支那仔

足總仿真草場收費 較康文署人造草場貴至少兩倍

康樂及文化事務處轄下的人造草場地租金較為相宜，據康文署網站資料，標準人造草地足球場一般收費連同燈費，在繁忙時間為每90分鐘278元，非繁忙時間則為240元；若無需開燈，繁忙時間每90分鐘168元，非繁忙時間130元。

對比之下，由足總營運的足球訓練中心的收費較高昂得多，而在無需開燈的繁忙時間，中心每節索價787.5元，租金更較康文署場地的168元高逾3.6倍；若在需照明的繁忙時間租用，連燈費每節收費為862.5元，較康文署的278元貴2.1倍。以非繁忙時間計，無需開燈之下，每節472.5元較康文署的130元更貴逾2.6倍。

佢都無功績可以叫自己做球星呀

搵康文署場黎比

去過幾間港超試冇人肯要，之後再去中甲試，又冇人要，咪得元朗收流，打電話問過飛馬，但冇出現，因為練得早，之後再去理文試，因為理文練下午，之後唔得翻大陸試，之後唔得去元朗求家諾

呢個好笑，練得早冇出現

d風永遠都係成晒事先爆出黎
係咪真係得罪咁多人下下都想打爛人飯碗

下下都要落井下石

理文都唔收禾國

跟郭蛇好過hiumingball啦

今年中超有印名 要買晒兩件了

其實無問題
先唔講草地質素分野
有幾多人訂到康文署正價場

調返轉喺未成事嘅時候爆唔係仲衰

發覺呢兩季東方有請運動心理學公司，但藍足兩隊成績都反而差左

藍波 ABL 軍備競賽唔夠打
足波就本身廢

嚟得元朗都係要機會啫
唔通錢咩

Source ？

香xxx本xxxx fb

我覺得東方後防差，荷西安祖傷左牛丸就無運行要請辭
牛丸好可惜

條中場線既人腳組合又係唔知想點

[member]

而且後備力量又唔夠

同毒果唱雙簧既group都仲有人睇？

臭雞

Cityline唔見有嘅?

襟左入去，但未買得

寫住售票中都搵唔到

Cityline dnlm

係咯

無掣點買呀

有了

有冇師兄睇過中超?
有興趣聽日9 沖去睇深圳對河北, 請問知唔知現場買票ok? 洗唔洗什麼實物際大陸身份證之類野?

陳七：一個字 差
梁守志：一闊三大之下就不值得使用

買了

狗志咪有一兩日去練
個場點都好過港大同何文田啦啦

點解某d段數咁難買

因為好多人電腦同電話同時撳80張揀位

唔怪得啦

已買

屌， Tom Lee原來聽日先買得

me too

我都已買

鄭子森* 趙少維 鍾偉強
梁星耀 唐道碧 歐陽耀沖(C) 黃祖心*
李家豪 楊紫彬* 張澤瑋*
錢兆琛*

平均年齡22.5
菁英盃gogogo

(C) = (Chef)

淘寶買件流野紀念下算

【俾十個我】
昨日，我哋嘅石硤尾總務行過街市，聽到細榮話要出曬十個菁英盃適齡球員，佢當堂嚇一跳！因為細榮SIR又計漏咗偉豪，明明我哋就有十一個U22......
So Sor Keung overheard Sai Wing say that he will field all 10 Sapling Cup eligible players on Saturday. Leung Sir, it's ELEVEN. Don't miss Wai Ho. Thanks.

彭林林 朱偉鈞
林樂勤 鄧子均 周志仁 黃晉軒 林衍廷
文偉峰 陳偉豪 潘柏安
謝家榮

平均年齡21

屌 好多都未見過 鳩排算
晨曦班主之一周文曦熱愛足球，有其父必有其子，兒子周志仁（Nick）受父親薰陶亦踏上足球之路。

全力成就卓七出線

放到甘 元朗好大壓力架
贏唔到咪變成公敵

可以即場買飛

近年台式飲品店開得滿街都是，來自台灣的「老虎堂」更是最受歡迎之一。難得在異地尋得家鄉的店舖，自認饞嘴的王睿當然有親身嘗試：「我有去喝了一下，味道跟台灣差不多，但是奶味比台灣的重一點。我有問他們（隊友），他們說比較喜歡喝奶味，但是我們那邊可能就是黑糖的味道比較重一點。」不過注重飲食的王睿表示，不會經常喝這些飲品，就算真的忍不住口喝了，當日其餘時間就只會喝水。

旺角場見到有幾個廢老入去買飛

尖唔放水
到時元朗贏唔到
啲人就屌尖做乜唔放水㗎啦

負責中場休息時球隊補給 主宰球隊命脈

會唔會有機會4千人

for the good of hk

上次東狗踢亞冠外收$80
3300人

今次有黎明邊同

以大埔人口2%都足以坐爆
但至弊港超本身就無人留意

當年大把人捧國反郭
連登非黑即白思維

95％香港人 wfc港超

轉軚好正常
郭蛇形象由一年前大部份人懷疑去到依家有光環

牛丸你又點睇？

牛丸好撚明顯就係無辜嫁啦，屌你老味，都唔知同葡甲仔結盟條件係咪要硬食件春袋笠水

得罪講句，卓耀國唔改變下個MK格，港超大會都未必踢得上

牛丸揹鍋真係慘
佢deserve better

Fifa 最近都有報道佢

可惜

有無人會以為黎明去旺角開演唱會炒黃牛飛

香港根本無球會想簽

我愛黎明！我愛黎明！

朱基7連post

隔左成日先覆
等左你好耐

斷你15連

頂
青山又走犯

skip咗咁多number

青山走犯

贊式推post

港足百幾個post係得你會講正負皮 其實你根本就係好撚介意 個個留言都要肉酸到正評自己 谷住谷住而家就露哂底話自己鍾意負皮

你慢慢自己同自己玩

垃垃FB有冇抽水

同佢玩咗成年終於獲得稱號

港超post贊狗定拉美拿on9 d

你老母前世俾狗屌過嚟呀？

我屌緊你老母屎眼

on99，一係你就咪撚出聲，一係就駁鳩佢囉（咁撚得閒嘅），燒埋我做乜撚嘢啊狗娘養

又係你呢啲平時都唔撚講兩句，宜家又無撚啦啦嚟點火頭嘅on9仔，係咪覺得自己好好打呀宜家？

一上水就聊交打，9唔撚柒搭8

見你咁趣緻咪閒下你，點知你咁打得，打字個隻

港隊新教頭係who?
有無人爆料

都唔撚知係咪贊狗分身想轉移視線

63 李瀚灝 [C] [GK]
8 李嘉耀
11 勞高
12 鄭子森
13 楊賜麟
22 趙少維
24 唐道碧
30 黃祖心
55 基藍馬
80 鍾偉強
89 歐陽耀冲

1 錢兆琛 [GK]
3 艾華度
7 黃威
14 哈利
17 楊紫彬
18 伊高沙托尼
27 張澤瑋

歐冲

1 姬向争 [GK]
3 林俊生
6 侯俊傑
8 吳偉安 [C]
11 羅港威
15 羅拔圖
17 福保羅
22 基奧雲尼
77 麥富城
88 李卓翰
97 陳富海

13 周煜辰 [GK]
5 勞烈斯
14 寧安
21 梁永豐
24 梁諾恆
66 喻澤平
99 曾通明

星期五晚夜市

畜力1樣冇出晒主力

歐沖可以撚到幾多件大陸仔

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

歐冲正選？

有無人為咗睇歐沖，而家狗衝去青衣場？

出左局歐冲正選

真。史上最攻
av堅用後備演練如何出曬ww sandro 少爺 igor harry 利馬

大廚

今仗為香港廚師之勇抗大陸仔

true
不過本身佢唔夠你mk

支持大廚證明自己

駁唔到

HKBB又幫其他會員改花名

如果歐冲帶住成班後備
都可以大炒支那隊
就可能証明到佢實力

可以

中咗5個
不過得2個u22

真係好想沖兒可以証明自己 細個睇佢踢波真係好勁

駁唔到就話人老土

某位會員仲未上水狙擊趙少維

會唔會入三四球，踢到對面訓低

菁英盃都唔出勞烈斯

歐冲準備帽子戲法

我郭咁都救得返就真係犀飛利

郭父個朵你估流

球證: 羅碧芝
旁1: 霍龐盛
旁2:羅銘亮
4: 陸建燊

轉行啦

89掂波，全場尖叫

好高興 保贊回覆我

羅港威右路傳中，福保羅頭槌
0-1

你寫得清楚過大頭

歐冲表現如何？

大頭最鍾意句句都擺d私人感情落去，又表達到一截截咁睇得好撚辛苦

算啦都係唔講，唔係又扮晦氣話講成點都有人批評

但又要扮中立

點解又冇鳩沖
要做星期五晚市嗎

唔可以得罪任何人

14分鐘，趙少維接應鍾偉強傳中近射斜出
廢到

件垃圾有得出

歐沖如果入波會唔會有份打泡狗

歐冲應該去元朗好過跟av堅呢條私怨撚

郭daddy連mk國都肯俾機會，一定會俾機會歐沖

你搞清楚係邊個唔畀機會邊個先歐沖有冇畀機會自己？

佢係勁既 練波有表現 AV堅會唔出？

會啊 唔係咩叫私怨

對南區果球

無犯錯但無貢獻，多數交安全波
同埋上腳有啲耐，拖慢咗

鐘偉強港隊入波叫表現到下但之後球會都少出
何況歐冲

大埔前場太多人，歐冲競爭唔到姐

歐冲左路斬中，趙少維離門4、5碼頂咗出界

臨門一腳唔掂

李卓翰右路斬中，福保羅笠死三腳，好柒
0-2

預左啦下話
副選到咁

出歐沖搭d副選->之後歐沖無表現->大條道理唔洗再出

歐冲斬波或者開死球落點唔錯

301人